# Springboot-TaoCheNet
### 基于 SpringBoot + MyBaties 框架的 [58二手车](https://www.58.com/ershouche/)山寨版
### A demo imitates the [58net](https://www.58.com/ershouche/) adopted SpringBoot and MyBaties framework.

## 涵盖功能
### 普通用户类型
1. 用户信息管理
2. 兴趣商品推荐 (TODO:python代码完成并接口测试)
3. 商品按条件检索
4. 商品浏览及用户行为日志
5. 用户收藏功能 (TODO:前端接口实现)
### 商家用户类型
1. 商家信息管理
2. 潜在用户推荐
3. 发布商品管理
### 管理员用户类型
1. 系统内数据信息管理
2. 实时修改推荐模型 (TODO:python代码完成并接口测试)

## 环境要求
### 以下环境测试可运行
* Java 1.8.0_221
* Maven 3.6.1
* MySQL 5.7.27

## 数据库结构及数据见springboot-58/src/main/resources/[58.sql](https://github.com/AlbertoWang/springboot-58/blob/master/src/main/resources/58.sql)

#### Powered by [AlbertoWang](https://github.com/AlbertoWang) and [HaberZhang](https://github.com/haber8023)

